突發 老蘭有人露體

有冇人見到？

Lilhang 🤪🤘🏻🤘🏻🤘🏻

lil hang 新進香港rapper

冇圖學人開post？伯母都幾索

佢係ig開live

圖呢?????屌你

Lil hang轉左場啦

Ig: lilhang_1

條友拎住條芝士腸做乜

隔離post又有巴打影到

芝士腸都粗過佢

首唔講道理好聽過米奇老味
怒屌廣東話係垃圾

會唔會太顛

Too small

聽講俾人拉咗

細碌到連bb都不如

想紅連尊嚴都唔要